突發！林鄭準備出嚟！

大家STAND BY!

不過現場人唔多
又係尾班車大法

push

推

推推

手足辛苦晒

附近休息留意

真係未走？

冇緊要
今次佢玩左個大頭佛出黎已經夠皮

不過核彈都唔割

記者仲多....會唔會見埋記者先走

928 929 101

開個記者會囉
講下人話

開咗半道門

陽委都扑到

屌 有冇發覺陽委聰同張建宗都失左蹤

扑緊啦
唔係點解未走

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

POPO話有車出

官喎

走得咁鬼鼠

想玩到幾點
話走又唔走

live又拉返門？

陽委未射
所以7婆未走得

777話驚到唔敢出街

唔敢去salon 啊

心諗上門咪得 成部機運去屋企仲得
扮慘

咁不如call 水炮車上門幫佢洗頭

街坊可以慢慢行

無人請佢飲酒？

希望記者問淋病點睇solomon yue煮重佢嗰句「香港無自治」米

7婆：不準説三道四

諗真D 附近冇民居

又係時候鳩叫

係附近休息嘅3000巴打 可以休息多陣

咁射埋藍色水幫佢染髮

🤫🤫🤫

一陣真係出車 再叫你地

應該用陽委聰啲白色染髮劑比較好

又幫發爛渣呃OT

警嫂又可以嚟多劑3P

可能條7婆同班狗對分OT錢

辛苦絲打

同時上演埋多P

陽痿聰佢唔得閒呀，佢幫我含緊喎

港人治港 還政於民

可能運個棺材入去 等777休息

一邊群P一邊分💰

技術如何

對話對到咁都羞家

樓上好噁心好重口味

咁門外手足真係可以慢慢等下先

軍政府軟禁林鄭

不完美，要改善

可能一早扮速龍走咗

重口味

一定未 要做SHOW已經倏夠

係咪兩對 3p中？

我有名你叫

好撚無謂

食完仲唱人

好似全部都係記者黎

3000狗P 7 婆

都唔知驚乜

冇示威者 咁都淆底

走咗未?

仲未出到？

popo話有車 清路

應該等梗777 ready

不過又半個鐘

俾都唔要啦

剩底果啲大部分都係記者
都唔知做乜咁驚
證明佢真係做得幾多虧心事

777做乜唔坐直升機走
擺明做show

我覺得想開記招 根本得記者

成班官喺入面度緊稿 點補嗰句「香港不可能自治」鑊

等到4am開press con 解畫俾美國睇

林志偉啊話明老公姓林

Sir

記者多過示威者

我覺得777早已經喬裝示威者，著住黑衫、帶住gear 走左了

777點會忍得玩咁耐

合理推測：軍政府會喬裝成任何人士暗殺英國特工

冇示威，d 防暴狗都蒙哂面

1/10

屌，堅重口
有冇用申縮警棍

個寶貝仔都平安去到外國啦，幾時有報應

可能係入面行左張床 訓緊

淋病: 今晚我都有OT錢

陽痿聰係狗唔會抱住佢黎屌，係玩狗仔式

!!!!!!!!!!

辛苦各位手足

手足真係未走

淋病要出嚟啦

出嚟

叫多D人圍

有冇火魔

車郁咗郁

AM90

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

好似仲未見到林鄭出來

真係要出嚟啦

出來了

出嚟了

真係未撚走

行啦曬哂啲時間

車郁咋wo?

伊館對面間酒店，以前係新華社香港分社（中聯辦前身），好懷疑有秘密通道同伊館連接，柒婆好可能已經入咗間酒店，然後喺嗰度坐車走

又話要對話？淨係識龜縮！

黑衫黑褲戴晒全面式豬咀頭盔Full gear扮示威者走晒

明明咁多狗狗保護 一定好安全

大佬夜媽媽講啲咁嘅嘢嚇死人咩

街坊先嚟啦

手足嗌死八婆無用
佢最介意人話佢醜樣

灣仔都冇街坊

好明顯未走啦 唔會咁多準備功夫又唔出

出嚟啦，醜婦。
醜婦終須見家翁……

真

咁樣做戲 記者首先屌老母

可能調虎離山計

後面好多狗！

中夠計啦 一陣咪知

舊新華社 本身係幢 酒店嚟, 為咩要起秘道
再講新華社 同當年香港政府 7x年起嘅新伊館 ，有咩用意去起秘道
當年佢哋又唔係特別 friend

又探路

林鄭呢?

真係後門

走後門屌你老母

後門啊！

另一邊出

見到林鄭了

出

新華社改建酒店係九七後嘅事

走緊了

後門上左車

後門

林鄭

上車了

後門林鄭

Push

官喎，對話喎，後門走喎

林鄭後門

請加入twitter戰線:

真係未走

入面一定著左避彈衣
咁撚熱仲包咁實

林鄭走後門

後門走

玩到佢1點半先走得

走撚咗

開車走咗？

似乎佢真係好驚有人會暗殺佢

真係過街老鼠

林鄭後門走撚咗

垃圾

RTHK影到佢上車走左啦喎

1:30AM先夠膽走
佢真係好驚

後門走撚咗

走撚咗啦

中共官員就係咁

終於

過街老鼠

做左4個鐘天使，終於服侍完走得

防彈車
避彈衣

官喎走後門 垃撚圾

後門走左

入面有無飯食?

淆到後門走 垃撚圾

我估應該一早準備左, 佢應該預左比人圍

唔夠耐性
我食完飯想搵佢簽名
等到十一點幾走左

做特首做到要係後門走
梗係堂堂正正中出啦

後門停留30秒 即走

仲要等到尾班車開哂先敢走

我講緊最原本

當年幢樓本身係酒店, 起好咗，新華社買咗嚟用做新華社。
一直經過 8964

再之後, 新華社搬過去隔幾幢樓
新華社就變返做酒店

垃圾 過街老鼠

成個黑社會大佬行出黎咁
係型嘅

黑警同g4，仲多過150觀眾 (包括黑警扮觀眾)，只係一場圍爐騷。

柒婆真仆街，匿足四個鐘，先至鬼鬼鼠鼠由後門走人，衰過做賊。

林鄭後門走撚咗啦 秘道

垃圾走後門

97前就更加唔會俾中共起秘道

肉鳩酸

做官做到要係後門走，真係羞家！

真正個林鄭一早走撚咗,呢個係替身咋

做特首做到你咁

算唔算強制警犬ot

on9

捐狗窿啦DLLM

做官做到要走後門
肉鳩酸到呢

D人估唔到後門走

走後門

成班不斷話秘道
諗下D building , 起嘅年份, 附近環近就知無可能秘道

最慘嘅係林鄭搞到專科門診擺工，要再請假預約，複診未排到已經癌症復發隨時死得。

林鄭食完個杯面先走

差唔多20個保鑣 佢真係好驚香港市民 咁驚不如落台

行後門既官
國際笑話

咁點解一早走左
仲要個替身遲走？

引人出？
用下腦啦

淨係呢班 前面十幾個
後面又成十個

坐直升機走都得

想知有冇總統既保鑣人數多過佢

阻撚住全世界瞓覺

人地美國總統一人一票投出嚟
啲人會服輸
坐air focus one出入 一定唔使咁多保鏢

估到啦 你有冇去現場 定只係睇直播
原本封晒後門 佔埋條路 班狗10點已經想清
應該收到order等人少先走 去到12點幾都開始少人啦
咁少人守得幾多呀大佬

再之前有成村狗出嚟
而大道東本身係已經有班狗

秘你老母

拉

Push
928 We back 要人啊！！！！！！

唔知點解覺得有幾個保鑣啲樣好似元朗啲叔父

柒婆區區一個妹仔，呢個保鑣排場規格，仲高過習種，已經犯咗僭越國家主席的死罪。

屌你一開始以為扶靈

有冇咁撚驚

柒婆死撚梗 爭在橫死 定掂死 定佢全家ㄧ齊被習大大賜死

做官做到佢咁真係好羞恥

又唔錯得晒嘅計選舉人票但背後都係靠選民選出

啲保鑣好似細胞分裂出嚟咁多撚到呢

美國夠票就選到自己總統
香港呢

美國唔係普選咩？你不如去讀翻書啦
不過分開兩part咁選

讀書都唔一定有教美國政治體制 要讀history

走都走得陰險過人
搵狗係停車場FAKE人先

BTW, 中午個POST又話留低張凳係門口比佢既, 唔見左?

條友講普選呀嘛
以香港基本法條文標準: 廣泛有代表性嘅選委會
依家嗰538個州代表就係一人一票選出嚟
用美國嘅制度選香港特選已經meet左45條啦
除非佢想駁一人一票並唔係廣泛有代表性

成班殺左咁多人梗係驚喇。若自己落台唔撈又驚中共將佢地含家被自殺

垃撚圾 有無咁驚啊

鳩黑警都要跑數 ，今日拉唔夠數第二日就鳩拉

有無咁驚

講開又真係幾似！！！